呢個鬼妹foodies 好靚

一般貨色

冇波

長期foucs果兩粒星

係幾靚女

佢男朋友好似係香港人

唔係model黎架咩

個鬼妹識講同寫廣東話同日文